Утилита для вычисления количества и суммы платежей для которых сформированы и не сформированы документы
-------------------------------------------------------------------------------------------------------
Запуск:
```php app/index.php statistic --without-documents --with-documents```

В случае отсутствия параметров, кинет исключение с рекомендательным месаджем (можно наверно и что-то покрасивее сделать).

Класс App.php является обёрткой для исполнение методов класса Quest.php. Методы выбираются по маске "action*".






